唔該識整apps入一入黎

我想請教咁多位師兄整一個apps要幾錢？
同埋更多詳情

收皮啦屌你老母

我覺得係你要畀更多詳情人先答到你幾錢

師兄識得整？定識行內人？
我有idea但本身唔係it人無從入手

你要list requirement出嚟
一係就俾reference

大概係好似元氣個apps咁再多少少野

咁姐係咩功能？背後d 料齊未先？ DB? SERVER ? App 只係個front end / display, 背後乜都冇由零開始冇番幾十萬都搞唔掂... 同埋你係咩service, 要咩規格...？

其實It嘅野我完全唔識
求師兄指教咩係DB同要有咩料

DB = database

其實你可以簡單講下個app會做d咩， 需要有咩功能

registeration?
facebook login?
encryption?
Notification?
local database storage?